得罪講句, 我的英雄學院已經好睇過9成熱血類動漫

大部分熱血類動漫都設定到主角過勁, 跟本好難有熱血FEEL

相反呢套我的英雄學院就差得遠囉, 主角出一招已經斷手斷腳

唔似得進擊的巨人,一條友都可以殺到N咁多個巨人, 又或者一拳超人, 一野秒人, 一D熱血FEEL都冇, 反而仲冷血左

大家賣點唔同你攞去比較 唔好影衰套野啦

點解一開波標榜住冇能力都可以做英雄
但係幾集之後就拎左個能力返黎做英雄

仲有套咩撚野刀劍神域, 主角直頭開撚晒外掛咁撚樣

留名

熱血時係幾熱血嘅

但D劇情就好悶

BTW巨人唔係熱血類動漫

one punch唔熱血？你淨係睇op？

無證騎士……

不過節奏慢左d

動畫啲進度好柒慢

一樣係jump，火之丸相撲，排球其實好過喱套野好多 不過題材運動漫問題

英雄學院真係蜀中無大將既代表黎

一般水準
大把作品都設定男主角一開始唔勁不斷升lv啦
加上佢攞左on for all依個最強個性已經超晒班啦
一野就可以收人皮，之後又可以復原返嘅。

唯一好睇係聖母聖詠篇，絕劍

利申：睇完劇場版後，尋日重睇哂兩季

GGO垃撚圾

岩岩睇佢控制唔到能力
打交果時一發一發咁就住打
又要食腦又要靠筆記
果時係最好睇
變到控制到開始就冇咁好睇
冇哂特色，咁仲不如一開始加個能力比佢
睇佢兩個能力點用仲好
如果唔係主角既極限就係歐叔咁
完全冇期待

Agger，唔知寫嚟做乜尻

Spent多啲篇幅落聖母聖詠篇or Alicization稱仲好

劇情垃圾

係咩網睇定apps

Alicization好撚長
52集都唔知夠唔夠

其實成套SAO個格局唔差，有探討好多哲學課題，不過頭幾卷幾垃圾

利申：只睇到第10卷

靈能都好熱血嫁
不過 個表達方式又唔同ONE PUNCH

師父

佢好似唔可以再用手

駁唔到

好悶套野

唔可以係咁用手啫，就住用可以
上次同爆豪私鬥都用咗